女阿狗陳海雯

雞

好想渣

要

條女真係好正
一定要搞大佢個肚

G

請慎言

妹豬

想屌佢對奶

肉便器

鍾意阿狗嘅女仔 一定係好女仔 起碼可以共患難

好波

成日貼個日本細波怪做乜

今年好似唔係雞年

喂喂喂